少人多聚wtsapp gp招人 仲有塔羅牌玩

入過啲group...
靜到講野冇人應？
大多人唔知邊個打邊個？
想搵個寧舍不同的谷？

而家一個新group等緊你！ 入group要填自介表，等入面既人容易認識你，更易搵到同路人，亦可以搞岩group員心水既活動。谷主仲可以幫你們試下占卜架！

唔會成日加人，維持三十人左右。91-97年出世既你都好歡迎你加入！有意就填表啦

物以類娶

聚

pish

唔入可以免費幫我占？

推

push